［極度容易受傷的爆may］歡樂馬介休討論區（11）香港分部

做一條開心的鹹魚！

馬介休綜藝返來啦

打飛機警覺性訓練

搖過的汽水才好喝

馬體會正式登場（馬介休體育會）

馬介休- 子龍 & 華浚最新大作！澳門假HipHop

馬介休誠意音樂live
最後一集

正在MON PO的華浚 halo

華浚移動，為你移動

澳門假HipHop

梁華浚（ERER Sir）澳門百萬youtuber，歡樂馬介休玩員。現兼職香港黑警公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）主持謊話大會，曾任澳門司警及澳門綁匪。

三個月增肌vlog

龍哥
個人高音質音樂live：

梁子龍，號龍哥、龍園小太空人、龍湯子、澳門李光洙、馬介休聞一多、澳門加藤鷹、歡樂狗，澳門花漾壯男創始成員也！幼時，外貌酷似日人加藤鷹、韓人李光洙及名詩人聞一多，英氣挺拔，因以為名。遊玩時，屢戰屢敗，懲罰至，兄黑氏，轉龍之巨椅，瘋狂旋轉尤如小太空人訓練，及後，得不死。

天資敏悟，精通樂理。生有神力，猜拳，能連輸百次。同猜三輪，皆輸的；龍包剪揼一出，破其局；再出，又輸。眾玩員大驚，以其命運笑之。

人稱KOL，終於都有吐龍氣揚龍眉嘅一日

增肌成功嘅Rico

馬介休創作總監&自肥
據說24小時都會係Studio著綠色衫

人稱綠魔

人稱Steve Job

（Photo Powered by 冨岡義勇）

個個post都要徵婚嘅黑GAP加油區

晚晚收工都開台同大家打機：

減肥成功？！

黑GAP（何永健）正值壯年，正積極減肥中
佢又可愛、又聰明、轉數又快、又有學識、又細心、又識女人野、又有fashion sense
但正係缺一位陪伴佢嘅美女
如果你年齡介乎16-70歲而又對阿叔佢有興趣，請係IG同佢聯絡
感謝

人稱靚仔達馬介休著名猿人/大猩猩

澳門法律系碩士

澳門大猩猩

芊華-澳門著名空盤foodie 兼大胃王（現於台灣留學）
曾經系台灣打邊爐叫肉全餐都未飽，此記錄至今未有馬介休玩員打破

金句：唔緊要啦

三秒雞翼技能
示範版

直接食

原版

一氣呵成版

馬介休永遠都有您們的位置

留名

LM

今集真係幾好睇
估唔到簡單鬥波都咁撚好笑

多謝子龍樓主開post

估唔到只係半年時間就推爆10個post
過萬comments
循例留名

new post lm

留明睇個post上爆may ig

新post留名

通常有八卦就推得好快

有冇人有阿妹ig?

龍哥IG好似有TAG PRIVATE的

女子組 : 西童朋友隊VS豬豬朋友隊

呢個系列幾好

嚇死，上個PO超快卑人推爆咗，仲以爲揾唔返歡樂馬介休討論區（11） 新PO 留名

睇返琴晚直播
腳膠福利

試過幾次係咁
都唔知值得開心好定唔開心好

新post lm

近來我都忘咗懶搞post頭啲野
淨係加咗幾張gif比我最中意嘅芊華 （又唔記得落返冨岡巴打

下次開post唔好咁趕之前一齊傾下有咩可以加加減減
而家mary仲未有post頭

睇youtube 先見到爆may坐輪椅

希望佢快啲好返

你有冇睇琴日live呀
佢已經好返好多

傻更更咁
爆咗骨仲跳跳紥

大家冇為意就爆post又冇啦啦出左片所以 唔覺唔覺推爆左

想講爆May 定 Mary？

mary啦
話晒佢都係長期幕前
四子華浚同芊華都有，係時候整個比mary
呢到有大量gif

一開頭阿fi撞跌華浚果度笑到仆街
一班鳩既人玩咩都可以好笑

阿妹ig係wachon
睇黎真係唔受人follow

算啦 人地private左就唔好打擾人
阿妹fans揮手

龍哥入樽笑到我仆街

對鞋好嘈嗰個Zet好似未見過

真係得龍哥做到呢個效果，龍哥真係鳩得黎好正

Pst d黑哨我都鐘意

含住個哨唔吹

好似喺真係game做過npc

有一集出糧食好d介紹新人有佢

又重睇左次，cami真係好高

搵裴先達做裁判真係搵得岩，有心思

你講demi ?

估唔到西同豬豬咁勁

lm

係，Demi應該有1.77高

入場高過jason

西同似乎以前係校隊，你見佢同其他幾個女仔好唔同

尋女子組黎講係娛樂性同競技性都有

MARY

邊集

幾好睇。西同同豬豬carry

Mary就賽跑

應該係掃街嗰集

好欣賞佢地就算唔係好識，都盡力去玩

豬豬真係估你唔到，又識打波又識跳舞

又識打機同動漫

馬體會系列好正

裴先達黑哨笑到仆街

睇下超唔超越到真係game第1季

來緊應該有足球，羽毛球同乒乓球

拍類運動難學難精 除非識打 如果唔係拍出黎唔好睇

但好老實, 呢類型嘅運動片都係fans向, 你俾街外人睇人哋都唔識你邊個打邊個, 可能得返好少笑點
不過一日有5萬view又係幾勁嘅, 可能fans都餓得耐

用返第一季真係game咁玩
女子組著泳衣係沙灘玩閃避球

其實都唔想佢地會行呢個路線 會做到cheap哂

唔洗女子組，馬介休睇男子組先仲正

呢個真
睇住佢地鳩下鳩下咁好撚正

但今集籃球男女子組都好好笑所以都幾期待其他運動項目可以睇晒男女子組

所以話裴先達直頭點綴左段片，搵佢做球證真心好正

佢仲有句：邊個話我我錫佢一啖

一講豬豬就食負皮

定律嚟嫁

但係達哥咁忙，又未必有咁多時間拍哂

其實上個po見啲人話豬豬串我又覺得唔算喎, 我重溫埋啲live都覺得佢冇咩嘢吖, 最多係話佢把聲好似成日想走音咁(樣就各花入各眼), 講真你話串嘅話mary有時爆一兩句串人嗰啲咪仲串
利申: mary fans

豬豬無可否認最近表現真係好左

一開始冇乜禮貌，而家佢都收口左好多，其實佢都係好細個，見到佢進步都算係咁喇

我覺得豬豬唯一係好易詞窮，有時講左好耐都入唔到題，但呢個係時間可以改善到
我覺得4子口才好真係因為佢地好似係玩即興舞台劇起家，所以先train到個轉數咁快

有d唔鐘意佢 星期一live個時會突然好大聲截住其他人講野 跟住自己係到講

講真人生閱歷少咁多真係好難搭到咀呢

黑gap太多閱歷, 變咗其他人唔識搭嘴, 留名睇黑gap+豬豬拍一集

大話骰加溝野飲

真。基拉大和?

點解華浚可以成日weekend去酒店staycation

係咪有sponsor

新片正呀

應該係sponsor主子

八寶粥+酒竟然好飲

主子

呢排出片好密 又幾好睇

龍哥杯精好正

一有酒既地方，就有黑gap

咖啡杯都企不穩，我喝

個段片最正係黑gap

因為難飲個啲冇溝落去

男人EEETV?

主子係咪做雜誌個啲，介紹澳門酒店？

住貴房仲做埋spa

冬瓜茶威士忌本身都好飲
加雞精同枇杷膏應該都冇問題..

Mary 索左

歷史重演

黑Gap成日都係咁

？？？咩意思

我睇完都想講，呢集mary個look好靚

依排出片好密又高質
八寶粥溝薄荷酒竟然好飲
到最後睇得出龍哥飲到興起好撚High

好慘比華浚同龍哥夾住
好似凹咗入去咁
龍哥仲係咁逼過去

竟然巴士都有播

紅了

母胎單身

呀誠幫龍哥剪左個頭

邊度有得睇？

呀誠IG STORY

佢private ig

ADD 佢會受

即刻add先

淨係知主子有喺《旅癮我最大》到拍野

係澳門巴士成日都有龍哥

Mary好衰

好似又拍片了

乒乓波

都係依啲鳩造型襯龍哥
阿誠幫佢剪嗰個型棍子髮型同龍哥個樣唔太夾

龍哥真係好正

龍哥，你邊度係茄呢啡

係馬介休男主角之一

馬介休ig post出黎

我要進來了

連vivi都留...

貝兒IG 開LIVE

我最鐘意龍哥果點係佢識自嘲，真係好得人鐘意

有冇龍哥新圖

冇follow呀誠

明明龍哥好多fans

留名
呀鎔係我女朋友

有正皮

3個起錶

我都食左一個負皮

邊個負皮我

其實豬豬既表現係有進步，近期睇佢live都覺得好左

Haters gotta hate 姐，豬豬依加進步左咁多，班haters 就狙住佢黎俾負皮

無錯 上次畫畫live都覺得ok
(又準備食負皮啦

又有片睇

留名 鐘意睇貝兒西面西得幾好睇
但好少遊戲片見佢

黑 gap 其實都幾冇禮，下下話人低能，又唔係好笑，係龍哥先唔計較忍佢

如果唔熟既人真係會好難頂
不過唔淨止龍哥，其他人應該都慣哂黑gap係咁

所以咪溝唔到女囉

幕前人設吧 唔使太認真

D GAG 爛就應該係日常黎

好鐘意出糧食好d個bgm 唔知點解覺得好自癒
我地幾時先有得出去食野

我覺得係本身係差唔多 再放大左

整返次隱藏CAM估頭十句 應該就知

馬介休D BGM 係幾岩FEEL

CONIL 好慘
詳見IG STORY

想知ng左幾多次

佢地其實幾好彩，有龍哥呢個前輩照住佢地，studio應該係龍哥果個

佢地識左咁耐，我諗都慣哂，但唔識既其實係惡頂，但我諗黑gap 對唔識既又唔會咁講野掛。。

Gap叔性格應該似係唔會please 女，所以好易被女friend zone左

Btw, 我覺得豬豬係對住鏡頭會緊張，所以好多時講野唔會諗一諗再講

呢d又係人生經歷既問題

後製係咪仲有個女仔叫做cami？

期待佢地新搞作

咪阿妹，近排出過幾次鏡

sor,唔知原來係同一個人嚟

兩個星期前睇到馬介休啲片
瞬間做咗粉員
好鐘意佢地啲遊戲片好正
不過睇到前排先知原來bobo vivi同花姐都走晒
有冇人知佢地點解會走
成日覺得如果你係一個環境係開心嘅應該唔會想走

bobo嫁人
vivi屋企人唔鍾意
花姐想自己發展，合約傾唔掂

到今日都覺得係雙輸嘅局面

呢兩日睇飛夢，真係高汁

膠化索帶都接到廣告

雖然係淘寶
但佢地有廣告都好

睇完真係game, 呢期晚晚都追番以前玩game d片

自己賺錢買罐罐

會追到停唔到

係，但可惜太少片

大部分人出面都有正職 冇計啦

第二條會員專屬片一陣出，調酒花絮

仲好笑過本身條game片

黑gap分分鐘飲得仲多過輸個隊
笑到gap gap聲

學生個幾個算有定冇

凌永豪應該計係玩員 ＋ 幕後
佢做創作總監，要做埋creative 度橋開會之類。
應該係馬介休出糧比佢

好多intern妹妹

凌永豪半個老闆黎 講過好多次 佢唔係打工仔黎

rico直頭好似係老闆來，所以鎔兒爆may成日叫佢加人工

鎔兒寶寶一齊玩多d 啦

又話今晚有新片

出左啦，會員專屬

尋晚等到凌晨都仲未有

如果你join左會員，應該睇到

Thx 我淨係睇播放清單嗰度冇

下次要去社群到睇

有按鐘仔應該會有通知架

邊度？可能我miss左
雖然佢地private但係follow既話有機會accept架

唔係喎
果時真係game第2季已經覺得佢閪閪地
不過佢後黎退出果陣話自己有情緒問題,咁就唔知啦

講真最正係d女,件件大波肯露,特別係好似夢乃果個miko
但係d拍攝,劇本,演技都仲係差d
同埋follow左miko之後發現條女懶係野咁曬自己d名牌袋,好撚扮野

阿妹唔accept

龍哥IG story貼左佢自己訪問既link,姐係之前澳門巴士會播個條

老表好好戲

思霖正過miko, 不過miko都正

思霖同阿美

真係game第2季嗰陣都已經準備走啦
之前佢點會少少野就西人

下個post 加返落頭 post 龍哥果度

屌閪

楊明單野

楊明

華浚round round都唔洗諗就唱

差D俾你燈左

阿鎔都好勁 啲歌咩類型都有

0敗

玩親歌詞遊戲都好睇
會一路睇一路玩埋一份

鎔兒歌路超廣，屈哂機

思霖真人一定好nice

性愛永豪果然名不虛傳

比創作總監笑死

今晚live個個都痴左線咁

重溫live睇返開頭笑到傻
同埋發現黑gap件衫係叮噹配色

Rico ig story超合体

爆妹ig 戀愛了

旅癮我最大x歡樂馬介休 (華浚&conil)

臨尾個個遊戲好有馬介休feel, 可以試下玩喎

唔係呢度都唔知有呢條片

睇埋呢個channel既其他片，兩個主持好似過份overacting咁
有D太過懶搞笑既對白，睇到有D尷尬

有老表有麗珍

兩位主持真係平時演開話劇？好誇張

呢條啱馬休之五子玩，間中都會重溫佢地辣王爭霸戰，最硬頸既坐晒係度 一定好好睇

華浚，黑gap ，裴先達

馬介休打錯做馬休之

我以為你將馬介休省略左做馬休,個之字係「的」咁解

咁都兜到

想dm 條片俾佢地叫佢地考慮下

係，我明做呢d片唔可以太無表情，但佢地又太過有表情，變相有d趕客
老實講，玄武同朱雀個條片我都要飛住睇，d遊戲名又娘仲要玩好似獎門人個種食字game名，我睇都已經覺得好尷尬

冰底褲係咪cls

rex好耐冇出幕前

玩咁大

阿鵬呢傻下傻下四肢發達既代表

冰底褲 馬介休總唔會令人失望

正 又有新片

蛋蛋壞了

我估隻game係佢諗既所以要自己出黎食返

華浚 Conil個條片我都冇睇晒

馬介休真係好癲，遊戲片冇令人失望

老實講新片有d悶

有阿妹

我覺得唔錯，超碼個懲罰仲係好痴線

可能係街冇玩得咁巔

個過場令我諗起百變星君開頭
達哥叫班盲佬收工嗰段

有一季真係game 華浚輸左要入鬼屋，有冇鬼屋片

恐怖game 即係邊條片

想問下上次直播條片係咩，想睇返。唔知有冇miss咗

重點係01:07:03

首歌冇眼架喎

THX 個playlist唔跟順序超難揾返啲舊片重溫

人係絕望中會講出佢潛在既慾望

凌辱永豪

係器官！但係唔係歌！

Conil唱歌真係正，就咁唱愛與誠已經好聽

push

Gap叔剪咗幾年嘅片終於出咗

仲以為係之前講個條女

9個月先EP2

輸了

龍哥去做入油

呀花依家真係唔得，成陣mk味出曬嚟

見到貨櫃車個ig story 點解龍哥要做入油

唉，佢太快單飛

唔得左一段時間

佢需要其他人一齊配合先做到效果，所以拍玩game片時見唔到個問題。
𠵱家單飛就會發現題材丶上鏡效果丶拍攝技巧有好多嘢要兼顧，唔似其他人諗哂所有嘢，自己作為幕前參與拍攝

覺得佢個人vlog d題材唔吸引我睇 可能佢traget女仔掛

係，我女朋友都由馬介休睇花姐睇到宜家單飛，佢話花姐宜家啲片好好睇

呢排已經叫好左，有段時間瘋狂賣廣告真係慘不忍睹

爆may: 射條精？？

水之呼吸太易了

留名睇gif

真係唔識救個轉cam位變到無縫

冇左幾FRAME 想P都唔得

佢d片擺明唔係比男仔睇

睇下邊條啦，同vivi bobo拍個條target都算大啲嘅

貝兒

有龍哥就好笑：聞下隻蟹先，臭既

我發覺我po gif都有固定負皮
係咪唔po好d

點會
我覺得幾好

may be我下次貼link
可能阻到佢地睇po

點解要灰色頭
佢黑色靚好多

負評咪負評，理閪佢地

youtube彈舊片，芊華果陣條腰

同意,呢個look好顯老,遠睇仲有d似男人
聽聞係佢老豆黑gap幫佢襯既

應該係中學畢業想染下啦

今晚華浚出福利片

有Amber
馬介休眾人戲水

amber個樣真係好撚淫

希望佢可以多啲同馬介休合作

希望今次咁多位觀眾手下留情

巴打上鏡了

華浚mon得咁實嘅

係好大個福利彈定係好大對福利彈

冇咩睇都睇

d人葡萄啫

之前唔係好多人踩佢造作又唔俾反應

好似唔係
俾人踩造作嘅係豬豬
啲人話唔俾反應嘅係貝兒
Amber應該係俾人話佢姣同反應好假
拜托大家唔好再咁挑剔
講到咩Amber再出現就退訂 大家互相尊重好唔好

好想睇gap叔個腩

其實馬介休d觀眾都幾harsh,好多玩員(特別係女)都試過有一排比人帶風向咁屌,走左個幾個都比人踩過
華浚,豬豬,達哥,花姐,Vivi,Jacqueline,Amber,貝兒

今晚條片有佢啦

根本好多人初初上鏡都會無咁自然
班友完全唔比機會人進步

主子真係好正囉
做早操戈下真係

係wor, 唔知係咪用左龍哥標準對住班女玩員

華浚又唔俾阿寶IG
馬介休福利哥唔得噉咯啵

咁又唔會，華浚最高view個條片成150k (小薯茄test嗱)不過認同多泳池會高view啲

泳池test嗱 好快就百萬utuber

好掛住元祖女神bobo
呢排佢ig都少po,唔知有咩搞作呢

大家真係唔好咁harsh
如果唔係下次冇呢種片睇

暫時睇都幾正面

負評又來了

其實主子幾正吖
又開朗對住鏡頭又自然
性格好又

其實都係得一條片太high咋
可能唔係成日拍野
要俾時間既
華浚一開頭都俾人鬧

啲留言好容易比人帶到風向
本身冇乜野 但一睇comment就覺得個個人好差

靠我地帶風向話好正

連衛兵行動
上去吹捧主子同Amber
趕走啲haters

其實華流單拖同主子拍片係還好, 慘在泳池嗰part主子一拍埋去其他泳裝女玩員就即刻給比下去, view數同主子形象根本係魚與熊掌

浚, 自膠

但係主子喺泳池到呷醋其實幾好笑

呢啲互動先好睇

有人呷自己醋不知幾爽

其實好鍾意呷醋樣主子 好可愛

今集馬體會玩到我肚痛
下次同fd踢波可以玩0.5速

D戰術秒破

gap食煙無計 龍哥著波鞋都射到

最尾credit嗰度比youtube推薦影片遮住晒
想睇觀眾

屌咁多個男人得彬仔同阿誠識踢波

黑gap啲動作都好生硬，係咪真係老啦

33度 踢左5分鐘無氣是常識吧
龍哥射波都唔差

又黑哨

爆may 鎔兒 albee 小妮 demi crystal

Gap叔應該識踢，但真係老

龍哥做效果真係好正，估唔到佢射入

估唔到龍哥運動都唔差

龍哥協調性唔差,d動作幾smooth

conil咁快找數

用手用腳都唔錯

又黎陰毛論

算啦，有冇不和都好，離開左就唔好再追究喇

鎔兒寶寶性格幾好

mary 著泳衣好正

啊誠唔似識踢喎
Conil似啲啲

我覺得阿誠同conil都識
或者叫有踢過下
見gap叔個樣真係辛苦

我記得啊誠佢話佢係打hockey多

gap叔中暑咁款
不過真係瘦左

但cam man 仲要close up佢肚腩

好有安全感

黑gap 剪短髮之後，後生左，加埋個酒凹

以前長攣髮，好嬲憂

Amber ig

爆may ig 有靚腳睇

阿誠似班足/PE堂平時比人捉去櫈腳果啲

佢應該係運動健將果款，求其玩都勁過你專門玩一樣果啲

嘩成個團隊好似去左酒店

又係新濠今次似喺房拍嘢

gap叔訂房應該有折

隨時係新濠sponsor添

周身刀張張利

鎔兒寶寶真係幾得人鐘意

今日咁岩睇佢同gap返行澳門，唱埋是精也是蟲

睇d ig story，華浚輪得幾甘

係咪UNO王沒落

貨櫃車

唔好J 我女友

巴打走先 架的士撞緊埋黎

Miyo隻貓好可愛好淫
係咪學咗個主人

兵來將擋 水來土掩
我為左呀鎔同Mary 唔會驚架

會員頻道有條新片

Rico係咁屌佢

比我都屌佢啦咪撚行埋個位到呀

靚仔達！！！！

件TEE 好正

屌 睇到

澳門咁細fd食個飯有咩問題
華浚同豪dee拍片添啦,佢又入微辣咩
呢個post有d人好鍾意捕風捉影,下下做大偵探家

創作總監同yelo係舊舞友=馬介休要同微辣合併

達哥好勁

的士文&貨櫃車 = 又再合併

上次test拿仲上埋佢地office拍
我估佢地唔介意合作

合併分拆合併分拆合併分拆

好想同鎔兒寶寶合拼分拆

今晚應該好多人課金Rico 食青豆

Jason食左成晚

豬豬咁勇

最尾龍哥同jason好慘
唔食榴槤嗰啲人擺咁大舊入口真係好想嘔架
仲要比黑gap鎖住

龍哥係嘔既邊緣

俾佢地搞到有D想試芥末青椒
本身唔太食青椒 覺得有陣焦味

唔使課 開心過打機無課中限定

而家先知有條咁既片
BoBo正到

我都想試下

今晚幾好睇

龍哥同總監都食到想嘔

Jason真係新一代KOL, 食足成晚

想同呀鎔分合分合分合。。。。

放大：

邊個好憎佢？

爆may ig

反而我真係愈黎愈少睇隔離台，馬介休之外寧願睇飛夢，思粟真係不得了

gap叔直播fall guys好好笑

我都睇緊,岩先有鋪諗到終點前半步出左局笑到痴線

+1佢係馬介休果時已經覺得佢有d閪
點知佢quit果陣講到自己又有情緒問題又屋企壓力
呃到唔少巴打(包括我)同情佢
到頭來原來只係佢想多d曝光,又同人不和先過檔
虛偽臭閪食屎啦

空穴來風，未必無因

佢應該都係想試下水溫嘅

其實當初就咁話完約想有其他發展咪算，你過檔去邊都冇得話你唔著
衰就衰在話懶係嘢咁話家庭學業原因，半年就同行過檔咁抵你俾人話啦，仲要清純形象冇埋，唔通去做第二個花姐咩

同意
大大方方話完約喇 想試多啲唔同嘅嘢之類
其實大家都會明白啦
依家咁樣即係之前佢話要離開堆理由我仲信唔信好呢？

發生咗咩事

係，搬埋屋企人唔鐘意果陣真係冇得屌

不過咁講，佢都算係隔離台出身，咪即管睇下佢過檔後做唔做得掂囉

Mon咗好耐Po終於有AC 可以留個名

加油啊
你地值得更多觀眾同View數

係囉，好似花姐咁話有其他方向發展，咪得體囉
佢前幾個月先搬屋企人出嚟，而家又簽隔離台，觀感唔好
而且隔離台大把女，就算簽左都未必有太多曝光機會

應該未，但佢咁po得出黎都係差在自己拎d fans支持再簽字姐，基本都可以當簽左

比著第2個嘅話仲有冇咁多人推post
可能得1個覆唔係馬介休玩員唔好再講～

俾錢買
仲要玩撚到燥

花姐bobo應該都會有

vivi 有兩個ig

已知有3個添

好人好姐開咁多個
公眾人物開兩個乜都夠曬啦
一個for做嘢用 一個private咪得囉

諗起依家啲中學小妹妹
一個咩personal blog 一個private 一個private嘅private 一個終極private
真係望到都覆雜到我差啲想喊

哩隻game真係好頂癮.
玩果個會燥底但睇人玩個d就笑到痴線
希望GAP叔哩幾日會繼續玩.

歡迎加入討論

咁都屌一餐

佢話比左錢買點都要玩返一頭半個月 希望係真

正常玩幾日會開始悶

花姐過檔一樣會架，但花姐都叫好嚟好去講明想要其他發展先離開馬介休，最少唔會一面倒俾人話囉

好少睇佢直播爆粗

over左

好掛住馬介休嘅花姐呀

識玩同有觀眾一齊玩應該捱得耐d 至少我同frd玩都玩個幾個禮拜(?)

其實係咪confirm左佢簽manner?

正常，地圖唔算多又多外掛
我覺得拉埋玩員4個直播玩仲過癮

同意，如果大大方方咁想有另一樣既發展，我覺得呢個世界無永遠既敵人，東家唔打咪打西家
咁馬介休同manner比，係缺少左好多劇情片，咁如果你想向劇情片進發，去manner係其中一個較好既選擇
但就唔好用其他學業家庭做擋箭牌
好似d女仔同你講因為家庭學業做理由分手，但幾日後就同左師兄拍拖咁，後果只會係反感

一日未官方宣布，一日都未confirm

佢玩到仲嬲過見到美香bb
到佢見識啲賤仔掟人落街招數唔知會點

講真話會有人明咩 只會計較之前講過乜做過乜。ig算唔算已答咗

馬介休直播可以玩下Fall guy, 琴晚睇gap叔玩好好笑
“睇人Fall guy最開心”

講真話未必真係有人明，但唔講就真係唔會有人明

想拍劇情片/大排檔佢咪去囉，即管睇下點

對上一次過百人睇唔記得幾時了

都要隔離台班導演/編劇揀佢先有得拍

佢之前講嘅嘢同佢嘅行為相悖吖嘛, 咪俾人鞭囉, 想人唔計較咪唔好搵啲咁on9嘅理由

愈來愈對vivi反感
反而好似花姐咁樣走仲好

前排3-4月疫情好嚴重個陣好似都試過 過百人
btw睇Gap叔Fall Guy真係笑到gap gap聲

澳門channel淨係睇馬介休同飛夢

我而家大部份都係，隔離台就會睇人睇下d綜藝

佢個次贏校花架

唔知點解貝兒依家個頭有種童話故事入面嘅仙子嘅感覺

Jason真係KOL
到底佢有冇贏過

其實我覺得amber可以

唔係夠還本羸廿幾個?

細局有 一隻GAME 冇

龍哥無令大家失望

龍哥救星Conil都救佢唔到

新片好好笑
Jason真係同龍哥一樣係kol

Hi vivi
其實問題既關鍵唔係你未完約轉公司定完左先轉
係你之前講一大堆藉口出黎,而家顯得好撚假
希望你學好d閱讀理解,唔係會比人笑架☺️☺️

唉唔好再提啲走咗嘅無謂人啦，好浪費時間
咪由佢繼續噏囖新片咁好笑仲講佢就真係掃慶

係囉
唔想知咁多佢嘅嘢
微辣咁多女 靚過佢嘅有 身材正過佢嘅有 性格好過佢嘅有 睇都唔睇佢啦
走咗嘅人比較想知Bobo最近點 都唔見佢ig post嘢 好掛住佢

新片真係笑唔停，有以前game片d feel，真係好鐘意睇龍哥輸

爆May智慧型玩家

其實澳門好細，隔離台同馬介休圍內根本好多都fd，做到咁又何必呢

件事可以處理得好d，話大唔大話細唔細架啦佢都

Jason 要同多d龍哥玩，訓練多d喜感真係做到KOL 2代

KOL1.0同2.0一齊輸

貝兒新片都玩得放左

我係支持Vivi加入（唔係過檔）微辣架
垃圾配垃圾，絕配啊！

其實我哋諗多咗
炒咗車做咗連登神探
無謂諗咁多

不如講下新片或者gap叔
Gap叔又投唔到胎啦

集氣叫貨櫃車一齊玩隻game好過啦

睇緊GAP叔fall guy

Gap叔開台把聲 真係好似達哥

係有d似同平時直播唔同

唔知點解見到佢哩個story覺得佢好小學雞

近期既片最鍾意 裝人睇av,垃圾山,打籃球同埋呢條新片
真係會重睇同笑得出

唔係第一次之前佢開ig q&a d人叫佢紋眉果個先經典

vivi真係過咗去微辣？

少少野起曬鋼
終極小學雞

新片好好笑KOL 1.0 2.0一齊輸

Ps4 版無外掛

我都睇緊 好似接近有200人

最多人個moment有192 差少少就200

頭先見佢第一次玩爬山以為佢肯定會包尾 點知又見到佢爬到頭位（見住人入卵)喎

極度懷疑佢冇㩒r2所以先輸
個位似佢近啲

笑到仆街
我覺得jason輸得仲誇過龍哥

Jason真係冇譜

都已經唔係節目效果
頂 點解可以包剪揼都輸到咁

其實講野啲模式都有啲似

包剪揼輸都可以講運
但左一拳右一拳點會兩個都出揼，估唔到新無腦協會又有新成員

jason真係

出兩隻揼真係笑到痴線

華浚琴日搵左花姐食飯

創作總監望到佢出兩個揼 未收拳已經知自己輸左個下絕望 笑到我傻

佢個樣仲要迷茫到好似唔知點解自己會輸得咁甘

做下一個太空人

我指jason
尋晚咁鳩下鳩下已經好好笑

jason 同 conli 已經好融入馬介休
貝兒感覺好似仲有啲生硬 加油繼續努力

無腦協會第一個男會長

之前電台live，加速左conil同jason嘅融入

我覺得conli已經完美融入馬介休咁，Jason都開始融入到，由佢上次個飲酒gmae怕怕羞羞到今日都已經有好大進步

貝兒自爆自己係爆丸戰士之後，就成個feel變左

Miyo ig

艷麗

圖呢

幾時返馬介休拍片

史上首位男成員

Jacqueline未入屋就走

有冇人一樣好期待今晚150蚊fall佢個街

啱啱睇完新片 好正
果種fd底感覺又返嚟
華浚gap呢個組合幾時出

冇上限借錢其實係一個大bug來

佢點解走左？無留意

下走左拿

豬豬個FD幾靚

我
但好似會玩足球小將？

實習阿寶好正丫

馬介休出唔出whatsapp sticket? 強烈建議

下次懲罰可唔可以笨豬跳？

集中對付華浚

怕佢會心臟病發

强烈建議馬介休下次嘅打機直播要玩150Fall你個guy
龍哥JasonConil一隊肯定輸到仆街

華浚坐摩天輪都驚，點會玩笨豬跳

100萬!

華浚會有生命危險

豬豬個FD有少少似黃君韾

黑gap話黎緊會同爆may玩

諗起佢坐海洋公園鑦車俾鎔兒嚇到震

過唔到第1 round

而家先知有馬介休post

d 女一係唔走一走就幾個

谷到咁行先有野睇...
睇佢平時啲片都知冇料到

舊的不去新的不來

而家睇下鎔兒/貝兒/爆妹都幾過癮，係差在冇Bobo眼前一亮既視覺享受

邊度睇到佢個fd? 有冇上過鏡

你睇留豬豬佢條新片就知

貝兒 好有好神feel

豬豬都令左 愈睇愈順眼 可能大個開始識化裝

最睇唔起冇波夾硬谷

第一集見豬豬已經好正

身材比例好，有肉地，塊面又夠包 又白又後生

baby fat

肥肥地先好攬

睇完片轉咗軚

唔知今晚有冇fall你個guy睇

岩岩fb見到 笑死
拍第一季真係Game Bobo遲到 黑Gap啲反應
comment有續集

嘩咁多女實習，總監真識玩

姓黃

條路線

Bobo果然係無腦協會第一届會長 啲反應都好正

其實真係好難明 佢又唔係冇錢係身 張卡冇錢咪入錢所以真係諗唔到bobo個世界究竟係點

有波就乜都得

剪得好好笑以前應該有好多花絮都好正

其實唔洗咁耐 頂盡四個鐘 但無腦協會最後用左十個鐘先去到 仲要唔係有爆may應該去唔到大鵬

拍住片+搵路 差唔多啦

鎔兒又真係幾靚女

龍哥拎獎

芊華連剪髮片都係食野

佢剪頭髮食既野仲多過我一餐

食左超多野

有新片，出糧食好d

邊條?

上youtube搵啦
再唔係上兩層已經有

又有150蚊投胎睇

變左出糧食好d

痴線 佢係咪真係食得晒

Mary眼鏡look好qq

不過鎔兒個look有d hea

佢都幾喪

嗯 唔緊要啦

未見過芊華食淨野

我女朋友緊係靚

佢成日派福利

多謝馬介休😭😭

芊嬅真係好gfable

好想同佢瘋狂食野

好想餵飽佢

我就諗緊點解上個禮拜無出story今日玩咩

Respect

好難
最後: 唔緊要啦

食到我破產都要餵飽佢

龍哥都喂唔飽佢

屌鳩林作

Well Said 華浚
希望你有mon po睇到啦

華浚成日mon架

[member唔係幫隔離台講好話
但隔離台咁啱喺廣告界罷工5日果陣佢哋又停工
咁你又覺唔覺同一陣線？

唔好諗咁多啦[/member]

諗番起gap叔投胎個陣抽到黃隊會話正義必勝
作為佢忠實擁躉好自豪

雖然好似唔太關事, 飛夢條新片好癲
好慶幸嗰邊仲有人敢拍呢啲高質片, 唔洗净係睇娛樂性極高超離地嘅辣椒

飛夢真係勁

突發 啊誠ig story po左黑警影片

好似add佢都會accept

其實我覺得我地過份想像澳門既黑暗
基本上成個澳門已經馴化左，咁樣中共反而無管得咁勁，你唔係直接屌鳩中共佢都懶得理你

飛夢真係好正
馬介休會唔會搵佢地玩下game
老表 麗珍 miko

歡樂馬介休玩員介紹系列memes （之四）

令我諗起gap叔玩fall你個臭guys

希望今晚都會有

龍哥係咪淨係做過一次youtube live
之前ig果d全部冇留底
好中意聽龍哥live好似聽緊電台咁

應該唔止，有啲龍哥private左

其實vivi係唔係真係同人有不和

係咪得我睇唔太明佢第3張up緊咩?
佢想指當初走果時冇攤牌屌鳩馬介休d人係犧牲小我,顧存大局?
講到自己好委屈咁喎

其實佢咁樣講完之後，同爆料冇咩分別

之前有人怪過佢咩？

btw佢條新片好似谷得好辛苦

今日條片有龍哥 Jason兩大KOL
(條片入面D賽車係今年既真實表現其實都一般)

係佢走左先講啫

呢條廣告片拍得幾好

新片jason終於贏一次

轉行代客泊遙控車

咩新片?

華經紀都出左片

佢咁講反而仲想知咩事
大佬佢講到攤牌會影響到對方生活喎

應該都係不和
正如花姐果時都暗指過有人食兩家茶禮
爆may阿鎔又出過post話做人處事好難
不過呢d花生佢地當事人唔講都幾難知咩事

唔怪得之前龍哥ＩＧ去左做油站扮工

同达哥一樣,撐佢既就係真兄弟,屌佢既就係引戰狗

恭喜Jason終於贏到一場

睇都廢事，係IG都見到佢谷得好辛苦先得個少少

之前都覺得佢唔岩微辣
依家佢啲真性情出曬黎之後就覺得佢真係同微辣好襯，根本就係一個自視過高既八婆
你記得過到去唔好又扮純情喎，要做返自己呀

八婆kol

d實習開學應該走晒?同埋好似得幕後實習

花姐同粉藍條片，花姐真係超殘

係唔捨得，不過IG太串，唔止呢3篇，之前好多都幾過火下

新片賣廣告得嚟又幾好笑
同埋小弟想請各位大佬唔好再分享埋啲無聊人嘅嘢好影響觀感, 佢要自生自滅活係自己世界咪由佢囖

哩個廣告我好buy 好好笑
只限澳門定香港shell都有車仔換？
最想龍哥sell我買
同埋點解膠化索帶唔會追玩d車仔

高質廣告

呢度d風向好奇怪
初初頭幾個post就屌vivi
之後無啦啦就變成撐vivi屌豬豬
而家反而豬豬冇人屌
Vivi又變返眾矢之的

咁大家見到豬豬有改善，比機會撐下新人都唔得，唔係下下往死裡打嘅

事實係豬豬明顯進步左我覺得 同vivi真係好串

支持爆may出返多d鏡

估唔到龍哥得電單車牌
渣ga

咁快
仲諗著華浚會mon到
有機會搵班新實集拍片上鏡

咁呀妹都係幕後 你都會想見佢上鏡

唔好下下就話人帶風向
豬豬的確進步左喎
直播又好，片又好，佢係表演得好過之前好多
正如我上面講過，真正既Fans 係唔會盲目咁撐
咁之前豬豬做得唔好，有人屌好正常呀
但又唔係咩大事，屌屌下就變左Haters 單向攻擊
到之後vivi 被問紋眉件事，呢度都有討論過
但其實明明好少事，佢就串過馬撚咁
然後到依加都係串串共，仲俾大家踢爆過河抽板，又前言不對後語
明知佢會睇呢度，大家苦口婆心過佢又唔聽
咁屌佢好正常呀

討論區有果句講果句
邊有分所謂風向
啱聽想講咪留個言
唔啱嘅咪睇完咪算

好似遇到真Fan 即刻買

以前估歌仔條片(not live)咪有題係朋友考車衰咗點安慰佢應該係嗰排fail

我都想講好耐 風乜撚野向姐 個個人都有唔同意見嫁啦
有人開個topic討論 幾個人回應下就話帶風向.
之前有位巴打讚芊嬅靚 然後有兩三個人和應下 跟住就比人話帶風向

因為大家係對事 唔係對人

早幾日實習同rico合照，應該就係last day啦

嗰單唔係貨櫃車咩

呀鎔考左幾多次先pass

龍哥都係，所以佢先話都諗唔到點安慰自己

罰你睇多次

笑到傻呢條片 點解咁撚肥

忘記她都好好笑
係龍哥先有呢一手

仲有 經過那些年

正常啲貓見到 識郁嘅遙控車肯定會拍架車

所以呢條片係咁多條遊戲最高view

都係第一代KOL勝出

我都想比龍哥sell

龍哥fail左唔知點安慰自己，要搵人安慰

呢條係第二高，僅次於嚟香港旅旅旅食特特多麻

撇除同其他歌手合作嗰啲，其他唱歌遊戲片都好好睇，尤其早期唱歌估歌名嗰條，我loop咗十次有多

唱歌遊戲多數都有鎔兒

唔知鎔兒定華浚邊個先係歌庫王

我都諗緊同一個問題
你快我一步

上次歌詞遊戲live鎔兒冇輸過 華浚好似有一兩鋪輕機load唔到歌詞

最近睇完會想再loop既係馬體會籃球個條

我係懷舊L 成日loop舊片
最正係賽季game同懲罰
超級市場一分鐘任掃同龍哥一日全澳外賣仔都係睇完又睇

我反而中意loop yes卡個條片, 華浚成為uno神同埋成為爐底渣個條uno片

Btw, 我第一次係睇馬介休係華浚做uno神個條片

睇馬介休根本係睇懲罰, 睇side bet同睇玩員之間鬥串有創意嘅遊戲固然更加分, 就算普通如包剪揼都好睇, 我loop得最多應該係射龍門同歌詞game
不過我覺得rico最近好似玩得收斂咗(除咗冇眼青龍嗰次), 雖然佢要兜住節目條底線同控場, 但最近好似連conil都玩得放過佢

我都係
18年尾-19年
啲舊片成日翻睇

真係，馬介休d片再睇都會笑得出

佢地game never over果件tee邊到有得買

睇得最過癮係啲預計唔到突發事，呀誠果2次襲擊花姐重loop咗唔知幾多次，有集玩估化妝品名又係，明明條橋拍到爛哂，一見到黑gap垂死掙扎果下已經笑撚到仆街，華浚再一個反擊轉身撲到花姐成身粉，成件事唔同哂

rico似由玩員角度轉去主持咁，以前會圍威喂咁起哄埋一份

百萬youtuber cls

CLS

屌，食緊飯架

CUT 唔CUT GIF

MARY 既

頂我本身以爲係馬介休全女班cover點知同我玩啲咁嘅嘢

好重口味...特別係conil

好癲

其他人又真係陪佢癲

新片真係CLS

華浚既少女心可能係馬介休入面最高

明明上次夾後製認真跳

今次都好認真

有啲feel

最鐘意睇 同睇得最多次係五子鬥食辣，硬頸到不行，笑死

猩猩最叻係咩呀，係食椒呀

嗰下係靚仔達最型既moment

馬介休最硬頸既坐晒係度

唔係執曱甴個陣咩
“靚仔達！！！”

黑gap食到塊面白哂 痴線到 生命youtuber

之前好似試過玩到入左醫院

有2條自認廢柴垃圾都係隔離

好似話拍真係game第一季第一集就跌爆左個鼻

神系列又更新左

龍哥又要請食飯

幕前好似又多咗一男一女

Mary 俾conil 拖左

又屈龍哥比錢

羨慕

家變組合係咪另一對情侶

相當可疑呀下

新片好睇

但最後credit 得西同一個女幕後

我懷疑錯credit
玩員寫有華浚

就快開新post
記得加埋Mary同其他新玩員
可以加埋做會員條link

龍哥永遠唔會令我地失望

應該唔係真請既
應該會夾番d比佢或者叫rico開工數比姐

個羽毛波可以拎去拍賣

都唔算真火既 太FD先咁啫

今集好多笑點
馬介休嘅🤚✌️✊永遠有驚喜
2個kol心有靈犀出一樣

有埋下一句就

有呀

想問過場果陣爆may後面嗰女仔邊個嚟

估唔到第三集係高遠球
果然入得馬介休嘅都係癲佬

即係albee同胡老師一對？

黑髮靚好多

胡老師唔係結咗婚喇咩

幕後隊真係好好笑次次啲戰術都笑死
Btw我覺得胡老師好可愛

有冇人幫手整合下
次次啲野都好散好亂
Update返啲玩員同埋整埋貝兒都好

應該唔係 我見最尾食飯都唔係一齊坐 如果係情侶應該會坐埋一齊（？
結咗婚未就唔知了

facebook叫人做會員條link係哩條

咪就係結咗婚所以真拖手可能會家變要用毛巾

最近片出多正，好正

有D期待唔係前哨戰，會唔會搵其他YouTube channel揪

華浚同Vivi都fd

希望華經紀可以點醒下佢，做人圓滑啲

好正常啫

變歡樂收理皮2.0

話說果時應承輸左幫人拍宣傳片係咪走晒數

完左疫情多d同小薯茄合作

大家又好似幾frd咁

貝兒好撚正

好似冇見過啲宣傳片
Btw想問下華浚入咗鬼屋未

未，但有師兄話之前打恐怖game當玩左

未
BTW Mary清晨透爐條數找左未 (某賽季懲罰黎)

講開找數,想問下龍哥係幾時話過要裸跑龍園?

龍哥仲未請bobo食一個月雪糕

馬介休仲有好多數未找

係咪呢次

哦原來係咁

貝兒again

點解今晚live係大電視？印象中IG投票歌詞game大幅拋離

我都記得係廣東歌馬拉松

阿誠+阿鎔又可以重現gym房嗰集

今晚無龍哥又無rico，氣氛應該會有啲尷尬

猩猩同華浚都做唔到主持位, 其他4個更加唔使講

今晚隻game 正，但冇龍哥

今晚冇三代kol 可能冇咁好笑

有裴先達同華浚就無理智

今次無嘢side bet喇掛

馬賽對波大
馬賽對波正

開定新post先
雖然都係冇人幫手執下啲玩員版頭

下個post頭叫咩名好

唔聲唔聲嚇你一驚-Mary

我先發現mary係仲未有post頭

系時候開la咁😂

馬介休都有po
利申：近排開始睇

welcome

阿誠真係好白痴

鎔表達得仲廢

成個組合都好廢